[自由喜喜悅天空] 四月十二日沙田十一場賽日討論區IV

WIN神HO BB

Lm

12/4 馬Po精選

R1 萬眾力得 (日文)，輸
R2 漸信龍狗 (星宮一花)
R3 君臨大地 (奧書)
R4 金莊令 (Priestgod)
R5 海島材子 (烽煙)
R6 上校 (華可可)
R7 翡翠鳳凰 (poli)
R8 天外天 (寶高)
R9 閃電精靈 (人一世勿一世)
R10 健康在望 (貓蛇)
R11 永同歡欣 (潘）

W -$10，P-$30
= -$40
v.s.

R1 歡欣福星 (WIN神)，W $65.5，P $30.5
R2 豹子膽 (我愛金世正)
R3 靈鋒 (單挑)
R4 自在人生 (卞城公主)
R5 叻叻精彩 (福逸)
R6 英之友 (比卡超）
R7 金碧科 (金仔)
R8 安承 (玖寶)
R9 精靈勇士 (必)
R10 正本開心 (蝦)
R11 超新星 (喪彪)

W +$55.5，P +$61.5
= +$117

屌你老母燈西中 應該全馬po輸 唔賭了

WIN神HO勁中

唔好妒忌人點解六隻馬揀四隻啦

我已經大勝左

隻5應該好勁

你日日都贏

烽煙sir頭先cashed叫得不知幾大聲

買6咩心態 試得一課閘
緊係搵潘教啦呢課

第二場一定買勁飛聖

Win神勁中6.5倍win

派我 thx

二組可以正數多兩場

試閘時間?

9.7 四連環

super18台頭先飛起左雷狗 再次六隻簡四隻q都唔撚中

十蚊使要D咩心態

我了

見到D人買咩禪勝寶駒，海王駒，雷閪
我真係笑4

6.5倍派錢咁派

六隻揀四隻Q都唔撚中係優良傳統黎

Win神Ho 166

咁就錯過左勝錢機會

頓果隻埋到欄以為有機
但跟得太前了

點解有兩隊既 敵對 陣形?

好囂

win全餐都收5.5

你老婆威水到

四重三千幾ON99

隻5個泥閘新馬黎講咁好

歡欣福星精靈勇士2串3

Team A 有得潛好潛

冇阿般咪好分

唔關跟得前事
南半球速度 唔使好快都會帶到出黎
不過真係試得一課800閘 唔夠氣去到尾

跑完頭場 覓腸又有兩三隻跟進馬

潘狗加航哥直路100％喎

+150

從化閘就算啦

潛了

有我BB帶領第二組

幸運飛駒 喜氣綿綿

你BB中完通常會閪到尾

豹子膽呢隻馬餅呃錢系列
今日會唔會破處
成班垃圾如果無三甲
不如做馬餅

割撚都要破沙田1000米win
請支持老師傅割撚

蝦應該今場了

第2場
大家有咩推介？

lm等鞭

部能1000奇廢

你又贏了

等Team A收番場先啦，拉開差距冇睇頭

我賭八進

唔敵對下邊好玩

高尚精神

豹子膽

香江贏啦 出閘快

想賭幸運飛駒

八進當八卦買

你果隻試馬
百寶袋 何嘗唔係

第一場屎忽撞棍買5號win

香江穩勝

lm

百寶袋會唔會太熱，仲要1000補出

做好多野 用世二

派？

泥水榮不了

潘雷幾耐無埋Q

1000米磅數爭咁遠
唔買潘都買雷啦

牙國果課1000閘

盛唐文心

豹子膽召集

跑完就屌個騎師跑乜
等下場我頓

一棍毆落去

含淚買潘狗

邊隻

又話頭三場潘頓攞36分

健康在望

新馬賽唔計

Pound of team b

講定咁遠

第二場 咁早

玩斗財星

預告

做得好

騎師王有分喎

今場買咩

同路

一組班柒頭準備跪地求饒未

8進

我孖寶射左5隻

寶貝兒

4.5倍買田雞係咩心態

想G

2 7 9 11 12

牙俊

中3隻

田雞做膽唔驚要安樂死？

二組而家跳船仲黎得切喎

你地追番上正數先

田輸多場上10倍

拍個閘幾勁下

價值投資：
「漸信龍駒」

簡評：
- 14檔超靚
- 王牌騎師發揮
- 睇往續，冇遮擋既話，發揮極佳
- 潘頓冇得贏既話，會騎呢隻馬？

大家搏多舖!

喜氣綿綿

幸運飛駒

烽蛇(四班)

Phone in 蛇 rip

最後召集

1,8,12

肥鬼 + 潘 仲有4倍
係咪傳說中既熱唔透 飛得

爆呀

8號

8 14 446倍啡格

隻8之前個1000閘其實幾好

潘狗會唔會太冇飛

隻馬發揮差果陣，係有個共通點
就係因為跑1200m 外檔，留中後位
要轉彎果時蝕晒位

但今場唔同
14檔靚到一絕
縮多1000米更加易跑

玩斗上場都著格，今場點都跟一跟

哈蝦王旺

潘雷Q要返黎了

無飛就黎料

見到D飛咁樣唔敢買

睇飛都on9

3 6 7 8 11

跑咩

14d飛咩事

輕鬆 多謝大家

馬PO精選黎料

潘狗入咩撚野p 好心比牙拉啦

屌你老母

嘩屌，輕鬆到咁騎落去冇既

高柏新出手

比曬欄你咪又係第三
肥鬼食屎啦

田雞

on99

第2組有feel

屌哈蝦王旺

部能真係廢
舒服仔

又輸

又係屎忽窿

屌，冇買q

又可以食粉果

靚蝦王旺

潘狗

孖寶中唔中

屌 拉第3就中單T

漸信都係跑番第三

豹子頭透出左咁輕鬆以為放到

屌 又得一隻

Phone in蛇不敵彪哥

狗餅confirmed

慢閘仲要攝果D位
塞死係正常
已經撞過隻頭馬

下場馬po精選串q

第二組準備道歉未

呢場又發生咩事

中啦

跟左奧書蛇

都已經忍到最後200先騎
騎落去冇，狗餅到

乜撚野潘頓蛋陣

尾200以為gel得

搶口到傻

王牌騎c發揮

郭能停賽未 成場都亂鳩騎阻鳩人

19蚊都好啦phone in蛇

蝦都買

想佢縮隻閪手果陣就唔縮 要佢跑p隻閪手就停

收皮 下場串q

我孖寶射佢一隻，冇買P

潘明輝砌得下喎

講笑 臨場唔想買

田雞上返10倍了

Bogo sir sick buy

1w3p

又要我一棍救全家

哈哈旺旺

唔怪得同拿蛇食粉果食咁耐

你精選揀自己咪FatFat

6匹馬出賽竟然有10號12號？

節目製作不時有蝦碌，但作為官方提供資訊嘅節目，有時錯得太離譜就真係要打屁股。今日田草賽事第一場新馬賽，全場只得6匹馬出賽，但電視節目畫面嘅主持提供，竟然係2-4-10-12，究竟10號同埋12號係乜馬呢？真係跑完都唔會知道呀！

潘雷一早唔買 寶貝兒都唔會買

起身得番第十場

豹子膽無欄真係唔得，搵番泥地或者千二黎跑啦

玩斗財星咁重飛？

69q 咁舒服都無買

塘水的塘魚
賀腎 皇天 我頓

屌你學人反手

12/4 馬Po精選

R1 萬眾力得 (日文)，輸
R2 漸信龍狗 (星宮一花) P $19
R3 君臨大地 (奧書)
R4 金莊令 (Priestgod)
R5 海島材子 (烽煙)
R6 上校 (華可可)
R7 翡翠鳳凰 (poli)
R8 天外天 (寶高)
R9 閃電精靈 (人一世勿一世)
R10 健康在望 (貓蛇)
R11 永同歡欣 (潘）

W -$20，P-$3
= -$23
v.s.

R1 歡欣福星 (WIN神)，W $65.5，P $30.5
R2 豹子膽 (我愛金世正) 輸
R3 靈鋒 (單挑)
R4 自在人生 (卞城公主)
R5 叻叻精彩 (福逸)
R6 英之友 (比卡超）
R7 金碧科 (金仔)
R8 安承 (玖寶)
R9 精靈勇士 (必)
R10 正本開心 (蝦)
R11 超新星 (喪彪)

W +$45.5，P +$31.5
= +$77

寶高孖寶又500K

新哥差1W上岸

財帥

今日高佬新去定又贏一場撚狗

條撚樣一冇全日冇
寶貝兒隻閪手搶哂口咁
都估佢冇win p都冇

話左唔使擔心

5倍買個d弱智到
輸埋第三場先買都未遲

福逸

今日冷清到

200w啟示？

想支持賀蛇

潘狗加肥葉撚狗組合

24w 1.2 p

肥鬼

友瑩利過關飛

俾返個第3你已經相當俾面

馬無姐
明顯去

咪係仲要p都19蚊， 叫大發慈悲

盛勢

呢場點賭 亂到仆街

食屎狗黎

得意 賀蛇 想捧下場

靈鋒

呢個又真
1w2p都贏

五班1800應該都爬行大賽
黃俊放得出就正

潮州小子

我追左三次得意

5班長途比犬賭

冇睇操 賀蛇好似有操過呢隻？

增程有計

同晒了

火車果場我都有份

天賦威力

有

好想買靈鋒呀！！！
屌你田雞騎 想嘔 仲要重磅

Chiu chow kid 200w

唔好買田啦今日佢安樂死

好想馬驕雄但部能

靚藤王定得意

比完精選反手

火車呢隻世界級好跑，C跑道中內檔

5 8

1p

買咩好 冇度過馬

搞彎二組

200w

潮州小子幾粗壯幾fit

靚籐王慢唔慢閘架 呢場四選買單T

係咪傳說中既五班長途任佢開賽事

好重磅

9場6號個place 做乜撚

你啱啱威水啦

要贏了

129都唔重啦

金童得唔得

我頭先都有講

邊個200w?

癌

新年蛇買唔買

下場自由閪退出左

佢個野壞左..

潮洲粉果？

賀銘年

潮州今季仲未交代

活力得勝
可以？

6號全線q 位有飛

你係咪玩嘢？

得意P試試佢

買哂d跟前守好位算

靚藤王

234了

1234

4 5 9 11

大細潘

唔劈真係當我流4

仲賭潘狗？

都係賞心星

友瑩利

買100蚊牙俊

1 4 P

ALL IN 潘狗

賞心星贏完+6分仲係5班 計到盡晒

8上樓

4,12

搞笑友瑩利

又3叠

笑死 望緊腳

天賦威力 孫悟空！！！！！！

獸醫

轉灣望腳 潘神

收停

雷神呢

潘狗頂三疊再望腳 交足戲啦

笑左潘

屌你得個p
早啲走啦 比人走甩哂

拿基落到4.9 1.8

燈到

何良

細潘

何良真係無朋友

你地仲敢賭潘狗

On99

大熱q

Last 慢慢行果隻君臨大地？

叻廠

組一好癲。。。

望佐腳架啦，吹咩

又望腳

痴撚線潘狗再假d

Phonein蛇又中

好撚好笑

明明大潘 轉眼變成細潘

靈鋒個P 回到3倍

嘩屌 又第二

靚藤又第5

佢中好多

以後潘頓做細潘啦

凱旋星光，肥仔威威

當家猴王都敢拉啦 呢d五班馬佢更加冇所謂

後面仲有潘

佢老死部能全程頂佢出去

跑咩？

潘頓想笑死我咩

轉灣望腳交足戲

抵死啦何良

放唔出

一組選情告急

3 5 win揀左 3

又比潘頓呃錢啦

又輸晒

買咗5-6

屌 買6拖4-5 wp6
跑5 3 4 6

6號跑等4，我個三重呀

加注未被接納。。。

田雞
400米先走

賀銘年打撚死人咩

比人頂左輸就緊 望埋腳

今日利放到

輝仔騎得好

加注500K😨😨😨

我拉起碼有返個P比你

明明大潘 轉眼變成噬潘

一沉百踩

騎師王 利敬國

望兩望收停

500k

屌你下場大熱仲要肥鬼潘狗

潘明龜

全程比人頂出三疊都唔撚使睇啦

我準備失控 過5萬落ac大賭算

慘呀，咁多潘狗

我今日就唔買潘狗

獸醫表示對潘狗的動作有疑慮 檢驗後發現該狗心術不正

潘頓騎王搖滾準備

含得

第4場重心出擊

Same
得個第三計落要輸 失控

流鼻血

第4場有隻勁野

有無一棍推介

8win

說好的潘3場36分呢？
1分都無啊

落到49蚊咁狼

12/4 馬Po精選

R1 萬眾力得 (日文)，輸
R2 漸信龍狗 (星宮一花) P $19
R3 君臨大地 (奧書) 輸
R4 金莊令 (Priestgod)
R5 海島材子 (烽煙)
R6 上校 (華可可)
R7 翡翠鳳凰 (poli)
R8 天外天 (寶高)
R9 閃電精靈 (人一世勿一世)
R10 健康在望 (貓蛇)
R11 永同歡欣 (潘）

W -$30，P-$33
= -$63
v.s.

R1 歡欣福星 (WIN神)，W $65.5，P $30.5
R2 豹子膽 (我愛金世正) 輸
R3 靈鋒 (單挑) P$31
R4 自在人生 (卞城公主)
R5 叻叻精彩 (福逸)
R6 英之友 (比卡超）
R7 金碧科 (金仔)
R8 安承 (玖寶)
R9 精靈勇士 (必)
R10 正本開心 (蝦)
R11 超新星 (喪彪)

W +$35.5，P +$94.5
= +$130

4分

頭3場 買3隻都第二...

頭三場唔計
騎王而家先買

二組gel頭嚕

暫時場場都係到

👍

拿基賭波馬兩兄弟勁中

冇

算啦！
田雞點騎都冇得贏

賀蛇都幾重手

獸醫檢驗後並無異常
隨後練馬師要求替騎師進行檢驗

派我
3條連贏過關派幾十萬

騎師王潘狗可買？

肥鬼潘狗go

多得隻財帥放到22秒幾

打撚死人

多謝連巴

上樓
首期轟

一組輸190$點追

廢綸捉唔撚到咪撚騎馬啦

老實人今日老實呀！

記住那關於影疾的教訓

同潘狗燒黃紙定燒廁紙呀

何良 真係廢 隻馬跑輕磅好撚過啦

睇見都痛

鑽飾神聖

燒衣紙

一隻海島追哂

下場半冷勁中啦

冇事嘅 有phone in蛇你 91倍都殺哂

新馬跟著美麗非凡返

買3隻win

潘狗今日又唔去馬

連巴第4場有冇心水

認真 獸醫驗完冇事 馬post會唔會暴動 利申冇買潘狗

三疊 預左

習慣左

3疊點都係輸

都預撚左架啦

點會，又唔係第一次，習慣就好

如果無事我都服啦

連隻馬都咁入戲

133全程頂三四疊返黎有就奇啦

隻陽明亮亮今次有冇追咗幾次

田雞夠三疊

金莊令大船

潘頓係獸醫 ok?

其實唔好比佢落班啦四班輕磅

馬匹傳心師
馬匹不喜歡

失控了 all in步履娛飛
等佢跑田草好耐 雖然唔知點解有1400唔報 走去跑1200
今日仲要利放
但屌你老母又係田雞

呢場我都鐘意自在人生

team A

陽明系必定落飛 你睇落幾多先澳定跟唔跟

細潘（潘狗）真係好得意 君臨大地400米前面暢通無阻 仲要唔攞出去沖 喺到望腳 等d馬琴過曬佢 跟住冇位安全駕駛番黎 上個星期三尾場表演完今日一樣咁精彩

利申 冇買 因為上星期三尾場比去撚埋最後一次

咁多位賭之前要學賭馬101 : 1蚊不賭潘9

Lm睇佳景輸撚埋

無遮擋嘛 一定望

出閘 好快 波健士

頓狗咪獸醫 佢話有事就係有事

基本啦

部能頂死佢

肥鬼蛋陣喎

記住那關於飛貴的教訓

希威森起孖

出黎屌票未？

影疾

1200佢唔夠快搶

佢攝咗就第二個故事
一攝唔到 知贏唔到 放棄人生

蛋陣咩飛

迷完未

般咁快係沙圈

多過60倍，買少少P玩下先

未轉彎 望腳

一棍何妖

跑完呢場就係
記住那佳景福星的教訓

今日佢手馬都無3win就掟佢落去東京灣

同肥鬼傾下點X

佢出閘嗰下好有心機想搵位
但真係比人頂鳩佢

啱音

支持二組

岩音
金牧師

必蛇邊度睇日本馬直播

你又睇香港 又睇日本

慢閘

都唔係未試過啦

電子傳承都唔錯喎 但咖哩輸左隻賞心星係咪唔洗睇

何良冇朋友啦

抵啦
快D釘牌

無live link

呢場有D爆大冷FEEL

幾時躝呀佢

支持

潘頓屌你老母

唔係毒男我應該賭用佢應該都係等落5班

啱音都要做牧師

今日要唱好多次
記住那E娃不說的教訓

又唔係第一次

睇到D野

要連隻馬都識放棄

燉馬

乜點樣樣

未天黑唔買牙楠
(天黑都唔買)

肥鬼的教訓

自由喜幾時退出

飛貴

究竟明唔明欣賞好

同路了書蛇
縮程賺級數喇
呢D閪馬用閪手可能仲好

自在人生有事？

自在人生退出咗

自在人生 cashed

波仔退出

第二組cashed

福蛇係咪耍我架
最後得我自己一個戇鳩鳩買

第二組casheddddd

明欣賞

金莊令好好力

二組又cashed

二組咁撚樣CASH $40

自在人生未跑就收錢
team2勁到

得返10隻

使唔使PO飛

今日燈到失控

個天都幫二組

二組癲撚到

好過一組過幾分鐘就-40

第一組點追

6 7一對退出，明做比潘狗放

信你打真軍

有冇人要10

win神Ho

利申 淨係買左P

你叫佢地追番上正數先講野啦

潘頓隻佳景福星邊有得輸？

一組投降了

福蛇你都懷疑，摟屌

最多係0姐 點會+40.

慢閘 轉灣望腳 塞車
你諗唔到既都有

比你做威水 領唱Wor

退到得佢一隻跑啦不如

R4 1-3-9-10

On9 19蚊

即係起碼有11位大蛇唔洗講嘢住

田泰

2 8

哎呀！

屌

係，我錯
我賠埋條命都唔夠

我睇完馬已經知唔對路

潘頓又係時候慢閘 今日差慢閘

8末段有力

咁都有威水做

啲畜生難賭過波好多 一場錢都冇收過 戒了

呢場唔會啦，場場都玩嘢佢唔驚咩

仲有塞車

陽明一啲飛都冇 我唔跟了

一齊羊

希望一組永同歡欣大反cup

五場THX

隻2熱撚到
拖9/10/12買pq算

0分都試過喇
有咩好驚

Phone in蛇海島材子

3 11 12

老實人話晒事了

佢會驚？

12落到on9

全日重心：
【魅力星光】

上場波健士跑1000m
最尾果段追勢真係好吸引
如果跑長少少，贏埋啦
證明1200m 係會有更佳發揮

今場仲要強配雷神
往績都未試過用大騎師（只係用過希威森同波健士）
潛力十足

順便講少少對手，
1）老實人 : 以前係幾勁，但呢排發揮不穩，有隱憂
2）佳景福星 : 跑直路1000m 就話有信心姐，呢場1200m 又要轉彎，隻馬又加左磅，熱成咁真係你買埋我果份
4）步履娛飛： 有place 唔奇
5）陽明亮亮：有 place 唔奇

買田算

步履啦 隻馬谷草撚咗咁多場 返田草

試下傲龍駒位置

10號有乜評價

好在未買

18.5

老實人4班應該超啦

18蚊

呢場潘狗啦

早講啦

佳景福星

睇佢狀態
呢排唔穩
要搏

2-10 q pq

4>3,5

潘狗輸埋呢場買騎王

原來大佬彪既強項同方蛇一樣,係睇隻馬係三四百米最尾果兩三步

篤下篤下買哂咁多隻咁濟

1.8w

CLS

輕鬆

陽明

屌 邊隻會拉邊隻唔拉架

屌步履如飛千二仲好過千六

肥鬼出隻馬王

屌 終於中q

洩恩騎馬真係唔撚去 食唔到落馬

2-5-1 第四唔知

幾撚時死呀

一組。。。

薛恩死撚開啦

都叫左1000米個P

12/4 馬Po精選

R1 萬眾力得 (日文)，輸
R2 漸信龍狗 (星宮一花) P $19
R3 君臨大地 (奧書) 輸
R4 金莊令 (Priestgod) 輸
R5 海島材子 (烽煙)
R6 上校 (華可可)
R7 翡翠鳳凰 (poli)
R8 天外天 (寶高)
R9 閃電精靈 (人一世勿一世)
R10 健康在望 (貓蛇)
R11 永同歡欣 (潘）

W -$40，P-$63
= -$103
v.s.

R1 歡欣福星 (WIN神)，W $65.5，P $30.5
R2 豹子膽 (我愛金世正) 輸
R3 靈鋒 (單挑) P$31
R4 自在人生 (卞城公主) 退出
R5 叻叻精彩 (福逸)
R6 英之友 (比卡超）
R7 金碧科 (金仔)
R8 安承 (玖寶)
R9 精靈勇士 (必)
R10 正本開心 (蝦)
R11 超新星 (喪彪)

W +$35.5，P +$94.5
= +$130

臨時臨急鳩買就贏

呢隻真係一棍冇問題 早幾日已經講

金莊令成隻野馬咁

唔係啦 純粹田草好過谷草

部撚真係垃圾嚟 條Q都無埋

帶住照贏

屌你老母咩薛四哥披都唔撚比我

田雞真係慘 出閘咁快
比部能頂
部能真係唔用腦騎馬

一組告急

屌大熱點賭

全程三疊望空仲有

邊個揀金莊令.....
係咪二組派黎既臥底黎.....

又比頓狗反手打一大巴

邊撚個負皮

老實人咁都無Q？做狗餅啦

佳景福星 幾多分係手

垃圾都唔係今日

Thx

呢隻係谷草1400馬
田1400唔夠力
1200唔夠快

唔埋欄

2倍劈完都未追返

屌你隻1

點撚估呀啱啱拉完又贏翻呢隻

輸死了

好在步履如飛無甩姐

屌 諗住潘會7多場 無買到騎王

大佬彪我，笑到

屌你老尾d 對手中左單T ！！！
啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！
買馬都on撚鳩！！！！
害撚死人！！！！
仆街，戒賭 ！！

我潘好撚屈

一組食咗屎咁

個名禁生面口

快

屌你陽明起步慢咁多，明欣賞中段都可以比佢過番頭
弱智

最尾綠格

結餘：$0.80

咪係 嚇到我
十隻馬三疊

Block你條垃圾

手足

波健士退出左 幫左隻2
田一係跟前啦

之前講左

一組我得返R6,R10我係鐘意

準備大敗

同盟力量

打鐵趁熱

P得返1.9

屌喇媽呢場大熱都唔揀
係咪鬼

你條燈閪成日買10蚊就係到燈住哂

係喎，事後都唔多覺佢有講野

二組好撚尾

派個卧底黎揀隻狗餅

屌搞到我無位玩

唉… 步履娛飛走入嚟把撚咩… 阻住晒…

好在退出左 要佳景係咁逗 逗到前面賺曬

佢好好彩啦 隻勁得手如果無塞能死佢披都無呀

無得入場
12號唔好跑啦

@win神Ho

Allin 左1 2q

廢閪黎 佢真係廢唔係扮

如果跟星期三晚跑完個報名仲死得
勁多都係冇講過野既就來報名

同盟力量咁快又跑

賀賢d落飛準過呂 跑馬好撚假

Priestgod係某騎師FUNSON

以後見到唔係熟口熟面既自己刪走佢啦

點先叫熟

咁叻叻精彩點 買唔買潘狗好

陽明亮亮呢隻馬真係難搞

起碼參與下討論先好參加啦

必蛇係指標

陣間因住比人話小圈子

打鐵趁熱咁熱

Win神必蛇

所以無所謂,想玩就排位日9點鐘出心水

我呢場睇好潘狗喎，上次牙國跑唔贏叻叻，今次潘狗跑

3隻g
g=子
海島材子

必蛇揀人

明欣賞出得頭未

0/10

thx

計馬po蒲頭時間最長你認第二冇人認第一

黃俊輕磅 放頭 似有P了

決定追容狗W 追到斷氣

跟必屎賭精靈勇士先

諗咗好耐咁唔畀面

輸4，披都冇中過

呢場買陳蛇是否不智

一組要靠烽煙蛇追返前面D數

咁樣拉開40$唔鋸呀

無負分已經比左面

有三條女
連連行運有三個車字

睇書

白頭佬賭錢馬房嚟

留名睇反手

同答案係陳國邦有得比

容癌呢隻落番4班仲有10幾倍

除左罩都係咁

走地盤賠率

一組贏3.05
二組贏1.32

紅衣震撼當紅衣醒神咁買

你勁中咪得

200w？

私心想要海島材子
但姚本輝今日

潘頓超凡夢想最記得

你係識啲野

你地好似場場都追容200W

頭4場輸20K

阻力位

半全場有冇得買

前進 屌佢老母

仲輸緊5k

再追

P就夠拉近

我想迷田，有無人屌醒

好心戒賭啦

下次賽前買

依家下一隊入球

一棍海材了

個場傻撚左 柒俊

你迷田我迷你

有得跟好過冇得跟啦

退出輕勝$40

冇入球

R6先

咁我賭你迷我

今日迷田有著數

冇波賭
on9 病毒阻鳩住晒

$10

R5又逼近

派錢痴撚線

點解14會大熱

二組派錢

想迷波

二組得我輸
下次唔跟WIN 神HO 同必蛇屎忽

利敬國

笑到我

有鬼資格講底出咩呢隻
本身就贏唔到

今場迷妖了

輸哂

係唔係利敬國寶藏

其實當0架啦

翻黎啦

反省咗未

卞城公主今日蒲左頭未

想睇姚本輝底出 phone in蛇又中

有冇人解釋下點解叻叻精彩禁熱

福逸蛇迷潘

未訓醒？

同自在人生一齊退出左

又利敬國

認真
呢隻馬應該越打越有
比田砌，分分鐘砌到返黎

買能埋騎王

愛之深責之切

點睇上校

利放？想要13

追到斷氣

陳sir買唔買得過

打鐵都大熱

一組海島材子

Dllm嚇撚死咩

有phone in

辣得驕

扑撚咗

渣ga

追左2場，棄了

又唔見我輸

上次原諒佢

笑傲成功

好想賭5

陳蛇唔帶表前面burn

究竟我地第一組11場會輸幾多

又夾硬嚟又唔好笑

寧願賭華1

屌又打劫

笑傲成功要直路走甩先有得叫 好似唔係幾鐘意同馬拍住走

飛潘賭田算

5-8,11 cashed

1組反Cup幾多倍？

好尷尬

紅衣震撼落緊

3-8

可以同你理性分析埋

跑韋達馬 一定好比心機跑

仲要上一手利敬國

上場又好走勢

今場一留返少少

我就係要呢啲

笑傲成功上次有緣中咗 今次不了

紅衣咁快綠格

底出陳蛇

食晏呀

搏下後追
5 12

其實海島材子係打皇牌嗰隻⋯

打鐵趁熱係咁回
又唔去?

黎水

綫路勇駒啦

搏下海島先

仆街

容癌200w打開勝門

紅衣震撼充滿信心啊

陳蛇

今場爆冷

啡格拖埋先

18倍

叻叻精彩

書蛇D飛好撚誇張

紅衣Over左啦喎

海島材子上！！！！！

痴撚線 咁重飛

13 win 500

多多利高

迷田啦

黎水！

會唔會係第二隻前進

柒俊吹大左 飛

救生門 5 13 14

牙kit淫叫

隻紅衣飛到馬到

得第三

sh.....

笑

唔係塞一塞應該贏埋

係咁壓入去

潘莫q

火車直路望咗有冇三次

雷狗又壓?

雷神又幫我哋擊殺潘狗

5 10 qqp易到

烽煙蛇

做愛q
又鬥足一條直路

我屌咩莫雷閪，咁撚樣壓入去，阻撚埋我隻海島

我想死

火車塞一塞撻遲咗

二組又贏

葉狗又撚

告佢？

啡格

隻10 號好撚勁

真係輸柒俊

開盤告唔告得甩
Yes 2.0
No1.7

有無得告鳩佢

10號真係on9

叻叻精彩個P得1.3 屌你老母臭西

屌你老母咩柒家俊
贏撚硬既咁都輸

正氣

兩隻冇晒笑咗

垃圾

仆街柒俊本來贏得

Phone in蛇

真係次次買柒俊都會搵位搵到碌柒咁

1.7 gel

壓足半條直路
Port9佢啦

年年行運

條友唔掟出去無乜貨

我屌撚死你啊染家俊

星期日 連贏 5 場 10 紅衣震撼 拖 2 同盟力量 +
3 綫路勇駒 + 5 叻叻精彩 $1000

$ 3,000.00

14:30 沙田
星期日 連贏 5 場 5 叻叻精彩 + 12 連連行運 $1000

$ 1,000.00

星期日 連贏 5 場 3 綫路勇駒 + 10 紅衣震撼 +
12 連連行運 $2000

$ 6,000.00

想喊

贏撚硬既痴撚線

告閪咩，賽後咪又係乜事都冇

告9佢啦

柒俊同潘狗今晚見icac未

隻10 號尾段殺晒

雖然嬴錢
但梁家俊近幾場都好撚閪
上次銀河飛馬又係嬴撚梗 佢轉灣仲係到HEA 點知塞撚左
今場10號又係嬴撚梗
轉灣又HEA 又塞撚左
屌你老母 識唔識騎馬呀

成堆馬俾大仆街欄哂 痴線

屌我買左5,6

告佢啦

研訊

7俊

屌，買左打鐵wp，又閪

買佢wp過關
得p

輸柒俊騎

好睇

屌柒俊d搵位論盡到

我輸哂笑唔出

張基買咗5win

紅衣係咪前進翻版

潘頓好想蠃

雷狗成條直路有冇修正過
格硬死打左手鞭

下場上校可以飛

研訊埋可能有

you

臨尾留到

呢排度馬黎都哂氣
一隻40幾倍既馬可以咁撚有信心落到啡格仲要開埋

我屌你老母 咁樣冇左個W
由贏變平手

冚家剷阻鳩住哂

2個大佬直路打橫行

雷狗成日打茅波

呢隻輸

真 睇佢騎馬真係嘔血
去到300仲包尾唔攞出黎
一早拉出黎跟拉哥衝贏左啦

屌屌屌屌屌你，屌屌屌屌屌你，屌你屌你，屌你老母屌你老母梁家俊梁家俊

雷狗你幾撚死呀 死埋全家呀屌你老母臭閪

唔會port唔到掛

雷狗

仲有屌海島材子走左光

隻10輸騎師 失晒先機

柒俊騎乜鳩

買咗多多利高。。。賀狗

海島第4

屌咩，點解唔可以直頭取消資格？
入面阻左幾多隻呀？
海島材子有份阻架喎

嘩臨尾三倍 而家賭馬真係好撚高風險

兩隻都生勾勾 因為撻遲左 比馬壓住

馬PO風紀

10號入到Q 派1000
拖12,5都無所謂

告得甩啦
我潘澳洲幫話事

告佢啦屌 由外檔條跑線
逼到係入面

紅衣震撼 下場會比左大潘騎咖啦

成撚日都係度戇鳩鳩咁塞埋啲閪位

[安承傳盛] 四月十二日沙田十一場賽日討論區V

中段拖返慢嘛

咁都有得研 一唔蝕住位跑喎

打鐵回到72

告唔甩啦

唉，

連贏位置Ｑ 沙田 星期日
第5場 連贏及位置Q
6 海島材子
10 紅衣震撼
12 連連行運
14 打鐵趁熱

仲有 打鐵趁熱 WP

屌

告得入 派你

應該告唔甩

轉灣塞左一塞 唔塞應該贏緊

識唔識騎架你

e..原來shit恩個隻有落綠格呀
跑左去邊

梁家俊 人道毀滅

狗會仲計緊告甩定告唔甩贏多d

我潘呀

冇抗議

韋達告蔡約翰

7俊 亂9黎

莫雷拉正仆街

仆街梁家俊
屌佢老婆

單式馬膽
5 叻叻精彩
拖
2 同盟力量
6 海島材子
10 紅衣震撼
12 連連行運
13 笑傲成功

$ 5.00

都冇啦 5,12鐵q

抗議添

下次還返

shit恩贏左當抽水

取消雷狗個含家產喇

上場都閃閃身有走勢
今場搏定冷P
下場冇賠率賭閪咩

未必 因為唔係撞咁簡單 係條跑線唔撚同哂

LM

阪神落大雨

告到柒俊win ok?

研乜春呀… 咪又係潘9閪拉
快D派錢啦

食屎啦我屌你老母啊梁家俊

屌你老婆呀柒俊

有冇link

馬會唔係睇呢樣, 第一無阻 第二無停手

一場就由你 連續幾次 嬴梗馬走去HEA塞
屌佢老母
有線主持都串鳩佢 下次換人騎啦
係佢老婆面前落鳩佢臉

無事啦